點算好 男朋友入咗城大 應唔應該同佢分手...

佢個人好廢 又懶先入咗城大
完全喺佢身上睇唔到將來...
點算好

好過你間i大

愛到入城大也分開 預計之中

唔敢喺我班姐妹講我男朋友讀城大囉
佢哋條仔全部都讀三大

分唔分手好
青春好寶貴

愛到入城大也分開？

新3大 分咩手

好過公大

最緊要都係賓周大
咩城大
港大
中大
都係呃細路仔

ive就嫌人城大
真係分手好d

好唔知醜...

拍親城大條JJ都好細
唔性福囉

城大同你分手差唔多

城大咪即係三大囉

利申：暴大

你哋好廢..
班姐妹話你哋係shittyU囉...

你覺得廢咪廢囉，都係叫大學畢業，出黎搵工好多時都係睇有無degree我地仲有white zone

公認係廢
想搵三大男朋友

分啦，感建分

唔好咁激動 唔好失控

唔好心痛

分啦放過你男友
唔好浪費佢青春

陪佢一齊入埋城大囉

不過你係讀Asso

如果你因為男朋友入城大而分手嘅
你放過佢啦你根本就唔愛佢 認真入城大有咩問題
城大唔係大學？大把成功人士大學都無讀啦